求連仔以後bam 哂亂碼post

推

麻煩連仔直接bam埋帶頭開post嗰幾個

尤其係呢條仆街
[聲明] 我就係出外語post 既巴打，我對今晚連登仔既行為感到極度失望